[redvelvet]琴日wendy鬧得我好岩

佢話我成日淨係諗住做愛,同發情期既狗冇分別 頭先仲send左呢2張圖比我 想問下係咩意思?

想捉你做絕育手術

咁我以後仲同點佢做愛?

肯原諒我未

wendy原諒左我了(雖然唔知衰乜 )
此post已完

嬲你插佢唔夠大力

張圖個樣腫到
係咪食得避孕藥多

肥婆愛偷食肉 阻止唔到阿ching